點解得雞牛羊豬可以上得大枱？

雞扒
牛扒
羊扒
豬扒

點解兔、狗、鹿、豹 呢啲上唔到大場面

都上得，法餐咪見到，鹿仲要係好嘢。
狗就難講，宜家多人講狗係最親人類嘅動物所以唔食。

成本問題

之前去南法鹿、兔同蝸牛做既菜式都好掂

因為豬牛羊可以大量圈養而且肉多